覺唔覺香港九成既網絡紅人都好撚on9又不學無術

講真，d乜撚大J、笑波子真係無個得
拍d片又唔好笑
講野又造作成日chok聲
特別係乜鳩薑檸樂
完全有理由懷疑佢d subscribe同view係買返嚟
屌你有條片係參觀佢間屋
間屋狗竇咁撚樣
個電飯煲十幾年無洗咁款仲話外面污糟入面無事應該仲食得
香港人d品味係咪低俗到咁？

咁想知有邊個得？

睇既人都係不學無術

香港得Ming仔有真材實料。

睇都未撚睇過
又要屌又要睇
佢個人數買唔買返來就唔知
但你一定係其中一個睇佢既人

In mingjai14 we 7s

HKU tat

eminelo
ming仔

Ming仔打手又出沒

達哥

真係飽讀詩書同有才華
又唔會扮野擺款
而家我都唔係日日睇佢
但睇佢打機就覺得好似隻隻game都好玩咁

咁快有打手護主

但你又睇?

間唔中見到有人share會click嚟睇下
但真係唔知憑咩可以紅

未睇過有乜資格屌？
我唔知你真人有幾on9，可唔可以話你現實都係on9仔？

間唔中見到有人share會click嚟睇下
一個都無subscribe
但真係唔知憑咩可以紅

屌你老味
乜柒笑波子，前幾日試玩GT
完全小學雞玩法
唔識玩就咪撚出黎獻世啦
完全玩柒曬隻game

評賽馬一定要跑快過隻馬先可以評？

sony都唔知做乜撚

評賽馬唔睇場馬可以評？
睇清楚先用識波論啦on9

答左你有睇啦，柒頭
滿意未呀？

樓主on9？答我？
睇清楚名先啦？

樓主調轉左黎講，有料就唔使做youtuber啦

達狗粉收皮啦 低質奶共蝗仔最岩睇

睇開屎萊J😁

又唔係咁講既

有冇人睇美加youtubers? Domics, lilypichu, imaqtpie, yassuo dyrus etc 不過上面好多都係打機

好多都係無料

思覺老師＞all

Uncle Siu呢

好似唔係香港

最唔鐘意係香港youtuber打機無個勁寧願睇d speed run，lol既toys，街霸既梅原大吾，都唔知睇班過完新手教學仲乜柒都唔知既垃圾on9扮搞笑侮辱晒D game

政協係威既

不滅墨水係清泉

bob叔拍片黎比大家開心

世界第一

伍公子

司徒夾帶旗下嗰班全部見有位上就開眼
成日拍片抽TVB水
前年有得上TVB成班好似執撚到金咁

小學生上網易左
佢哋嘅目標客戶又唔係我哋
只要佢哋keep到短時間出片
唔理咩質素就會有一班小學生支持

全部小朋友路線 留意下YouTube 留言

點解呢排咩post都可以幫蝗講好說話

之前做功課輔導班d小學雞問我有無睇

但係樓豬追曬

其實無小學畢業未？

關乜嘢事 垃圾五毛

呢d人都多撚餘
人地又唔係從政
唔講自己立場有咩問題
再講，有睇開就知
不過呢度有d人都係扮唔知喺度抹黑

Bob叔 冇得輸

其實反MING仔係咩心態?
對比起香港YOUTUBE最紅個幾位
咩柒波子細J屎萊姆
MING仔已經算得上清泉啦
製作認真題材獨特
你老尾拍打機個班鳩叫幾句又一條片袋袋平安

等睇比人話打手

Uncle bob

曲線？
同其他垃圾差唔多

agree

原來又係曲線吹奏達狗post
慢慢打j啦喎

乜人睇乜嘢
垃圾既人梗係覺得 垃圾好睇

淨係最近寸人開post講佢果條片已經好反感，仲要搵打手po上黎

其他片更加係垃圾

收皮啦 連登仔只要見到人地紅就唔撚妥㗎啦 完全冇討論既意義

咁都講得出口

民建聯都香港第一大黨呀
你又屌？唔抵得人錢多呀？

Uncle bob同ming仔真係最正
廣東話黎計

哦
咁你快d躝出去啦
再推post死全家

留意返
最多睇香港Youtuber嘅用戶係C9+小學/初中生

MingJai同達哥

有料既唔洗做youtube 拿分紅啦屌

Lilypichu真人好可愛
QT同Dyrus派膠嗰陣好笑

嘩
屌你老母
咁快出皇牌

不過冇睇垃圾達好耐

bob叔冇拎過 點睇

唔覺。
唔覺得9成唔好笑,係全部都唔好笑。
朋友介紹過bomba,熊仔頭，笑波子，ming仔，達哥，睇左一半都冇已經唔想睇。
全部都係冇內容懶搞笑

利申，睇黃子華，kevin hart笑到收唔到聲

所以你覺得好笑=高質？

agger，條垃圾淨係識拍片扮清高，話連燈仔妒忌佢成功，on9到爆

呢條友講嘢都叫做有文有路

不過我都係鍾意佢打機柒同埋9up多

利申非打手

佢講嘅人生大道理都幾冇道理

有無人覺得mingjai條on9咬字唔清， 聽落好un耳？

我想問佢地有幾高質？
我自己睇開phycat學物理
睇良葛格學programming
睇wiki學歷史
我想問睇佢地既片學到乜？

星爺影響嘅1代

樓上全部幾乎只靠打機上位嘅
狗也不屌

星期日動漫節 見到個台圍住好多人
行埋去睇下睇下邊個咁勁
原來係笑波子
痴線 勁多fans
D小學雞好大聲話 ：波子呀 係波子呀！
（真實對白

人地問我先答，有咩問題？

你想學野梗係唔係睇佢地啲片啦大哥

我唔係話佢地高質 只係就係睇你上面打既野 好有問題

咁請問乜野係高質
好笑又唔好笑
學野又學唔到

問題喺邊？

Ming仔

Ming仔唔係賣笑

無人講班女？ 有個咩直播app 身邊有d fd都會玩 普通人一個但係都要做到自己女神咁

想學野睇大j啦
高汁又學到野
香港第一you tuber你朋友都唔識？

佢又講得冇錯喎⋯⋯

講打機片 推介英國佬sovietwomble
笑到仆街 好有舊vanoss既feel

達哥叻就唔洗講，但其實mingjai都唔係咁叻，但佢勝在夠勤力，d旅遊片拍攝剪接都好掂

學到乜？

Sonic and Snake , 佢個GAMES ENCRYPTION系列好正，超有心機去推理。

咁賣點係？

個個都拍vlog
香港youtuber真係最冇成本又想賺錢

除左ming仔！

笑波子睇左兩條頂唔順

屌你老味睇英超唔通又要學到人體科學咩

佢同人講都係話自己係Vlogger，近排啲片都係拍佢生活啲野，比大家輕鬆下，想睇就睇，得閒都有同觀眾互動下。老實講，我睇佢啲片都未笑過。

唔好咩都老屈大陸人
以前好鍾意佢啲rap, 有follow開, 但係轉型之後剷曬啲rap, 就冇再follow佢
覺得佢哋而家都幾低質

成班鍵盤戰士唔抵得人哋賺到錢又紅？

唔同人都想上youtube果陣睇唔同既野，唔知佢期望睇vlogger想學到啲乜

呢條友上過連登宣傳

屌咁娛樂唔撚到我，又學唔撚到野可以點高質呀？

咁你咪繼續睇你啲片囉

我尊重你睇片學野，我自己都會。

係啦屌，廢果班拍黎拍去都係打機同鳩up，再唔係就間唔使開下箱。有d就係咁食老本，題材千篇一律，好似bomba同熊仔頭咁。人地台灣都叫有阿滴英文，教下你野。電影法蘭克，超粒方果D故事介紹，電影評論。班所謂紅人就係識打下機，9up兩句懶係好笑咁，講野談吐內容比人感覺真係不學無術。而佢地最中意引用：「香港人，放鬆下啦～/笑下啦」。真係好撚on9，完完全全係轉移視線，唔係觀眾唔放鬆，係你地拍d片垃圾

Bob叔算唔算 youtuber ?

agger，電影法蘭克我都可以睇下marvel既background

睇得達哥品味都有問題啦，好意思話其他人

題材千篇一律唔係問題，你估人人都萬能咩，唔同channel拍特定題材我覺得接受到。但好多都好垃圾係真

一睇樓豬個名就知係達粉

其實好視乎睇片果個係咩心態，如果係想學野有深度，都唔會睇呢班娛樂大眾類YouTuber/網絡紅人啦。

笑波子我都係睇過一兩條片，點解佢係小學雞群會咁受歡迎？原因好簡單，情況就好似我地細個睇兒童節目一樣，見到麥長青、伍文生、魯文傑佢地扮老鼠，一樣笑到gapgap聲，當時班70後都可能一樣笑我地on9。

笑波子一樣係拍緊2017年兒童節目，target audience 都唔係班8,90後。

你地點睇慕容公子？

利申：非fans, 睇佢既片唔超過5條

成個文盲咁

你有frd會share証明你本身都唔好得去邊 人以群分

傻閪mk

唔係想講咩 咁多個條友我特別唔鍾意佢

其實伍乞兒都唔差
相比起d大J,笑波子個d

ming jai剪片有心機 淨係多shot都已經夠誠意

大j 片係無聊on9所以無睇 但係欣賞佢識日文

香港youtuber又未算係不學無術 只係普遍既片都太on9 對薑檸樂啲片好反感 成日以為某個位好笑 其實睇完打曬冷震

達哥以前睇過下，覺得佢打機好撚煩，成日拉布
但最近聽佢講野聽多左，佢其實識好多野
好多時以前佢唔識果啲，佢就會問，但佢啲問題反映到佢對好多野都有一定認知

啲人講黎講去咪又係乞耳機單野,其實佢講野有文有路。
利申睇達仔

認真我覺得大J係有料
只係中出X登仔即飛
幕後技能唔講
正係語言 日英流利我已經覺得勁
唔鍾意同無料唔可以撈咪一齊講...

但笑波子就真係... 唔明有咩料
fans可唔可以講下

利﹕正係追開ming仔旅行片 其他無睇

條友正宗字都唔識多隻

識唔識字

阿媽係女人既共鳴，睇得多會悶呀嘛

伍公子
9up好笑得黎又會引人思考下
其實好鐘意old news is so exciting個節目 可惜已經冇左

當bob叔死架?
不過達哥都無以前咁高質了

世界圍住你黎轉，要娛樂到你先算高質

竟然冇人講讀書讀到14歲就冇讀然後就去賣假con既yaki Wong?

達哥最正係一開始打fifa聽佢自己solo，講下生活瑣事ff、時事新聞、文學歷史乜都講，仲好聽過聽收音機

打機就一時時啦，但基本上好笑個d youtube都有得睇返

屌，我覺得高唔高質都要問你意見呀?
咁你高質既定義係乜?

大J係醒係有d料，但同時都係一個仆街

有咩料咁巴閉
連登仔精通八國語言喇

Uncle bob
Mingjai
祇睇同訂閱咗呢兩個，流利英文、口才好

agger
講嘢都算有文有路

咁要睇下佢賣點係乜
最基本內容上，或者製作層面上要有返咁上下水準先

而唔係好笑=高質，況且你舉例既黃子華我都唔覺佢講野叫做好笑，唔明點樣笑到收唔到聲，唔好撻一堆大名出黎就以為自己好有內涵先

搞屎棍幾好睇wor，不過係不學無術 認真教嘢嗰d都冇興趣睇啦

點解又要睇又要屌 你可以選擇唔睇架

就黎周星馳都係無內容懶好笑

但搞個爛gag加d哲理佢地就笑到收唔到聲

問題係上面條友話因為人地唔好笑就唔高質

評乜9野 睇得唔開心咪唔好睇囉，係咪有人逼你睇

係，睇個youtube又想學嘢又想盛 ，要學嘢既都唔會睇你所講既網絡紅人啦

死返去5p啦屌你老母

打機片:

睇過伍公子 同 笑波子 都玩過Undertale

屌你老母 , 高下立見 笑波子條垃圾真係狗都唔撚睇.
明明隻Game D Gag位 要用英文先會睇得明 條柒頭就番班小學雞玩中文版 仲要一D資料都唔撚做 學人拍GAME片 真係垃圾

旅行片:

大J同Ming仔 都有拍 . 我靜係睇過下一次大J既
仆街,屌我都廢撚是解釋.

真心唔明反Ming仔果D咩心態 , 人地起馬睇得出有心 ,係咪要反到有心拍片既香港人一個都冇先安樂?

真係字都唔識多隻 怕幫佢加點擊率就唔好睇

連登仔睇nba都要有sports science學，否則就係無內容低質

先唔講你覺得佢邊句冇錯
事實上唔係冇錯就可以講岀口
講野係睇身份埸合
先講一句大道理，然後引用幾條揀過嘅匿名網上留言偷換成主流意見去反證條大道理

句式離唔開
有啲人。。。
成日都。。。
我覺得。。。
語意含糊冇引用客觀例子，數據
對成功亦冇清晰定義

睇完呢d片會覺得［佢又講得冇錯喎⋯⋯］

嘅人聽到建制話泛民拉布阻民生應該都會覺得［佢又講得冇錯喎⋯⋯］

完全唔會思考

所以話你地係垃圾人睇垃圾片

係不學無術 日日想不勞而獲果種廢物垃圾

睇垃圾唔識字好正常

好，我同你講內容，
黃子華喺紅館/伊館一個人喺台上講2個鐘non stop stand up講左20年，內容包括時事，社會現象，哲學，請問你所講既youtuber能否做到?
講製作層面，
黃子華由表演內容，燈光，音樂，甚至舞台設計都需要參與，請問你所講既youtuber能否做到?
我講過我對高質既定義可分為兩類：學術性同娛樂性，而唔係得娛樂性唔該。

內你老母地咩
一單還一單

去到依家呢個社會
點解仲會有人覺得讀得書多就係有內涵同高質

台灣超粒方專講電影或者美漫 覺得佢本身對兩方面有都研究
算唔算冇料

咁你地又有幾學術啊 精通八國語言？

搞到香港youtuber個朵臭哂

真係好撚好笑，剩係識以篇概全
我想問冇娛樂性又冇學術性點撚高質呀你答我

因為香港人鍾意睇人折墮過自己

post啲留言上佢哋fb

係就快，唔好等下個禮拜

唔計拍攝技巧，淨係講內容:

熊仔頭 = Ming仔 > 司徒夾帶 >>>>> 其他

利申: 冇留意近兩年出現既新youtuber
利申：大J啲片真係冇料到，冇深度

當uncle bob流架？

支持伯賴

唔係打機片
條條片都好有心機整出黎

樓主此乎唔係好明而家香港youtube最大既觀眾群就係小學雞
小學雞會理你高質定低質?
只要迎合到佢地d口味(打機片/拍下貓貓狗狗)+速食(日日都有片出),佢地就會鍾意睇你,你就會紅
高唔高質完全唔係做到網紅既因素

熊仔頭有d片都講到d社會現實問題
但無左杜小喬之後就無睇

sor

確係不學無術
有邊過有大學學位？

達哥啲成語真係佢講先咁好笑

你叫g dragon都不學無術，睇埋d無腦泡菜

未睇過屌>FANS:未睇過就屌 ON9
睇過先屌>FANS:又要睇又要屌 ON9

你以為屌唔屌得佢係你話事?
事實係即使睇過或者未睇過都屌得佢

以前係

其實薑檸樂正職做乜
又樣衰又冇材華 成碌木咁

漏左d野，係「你覺得冇娛樂性又冇學術性」

的確係高質啲 因為真係冇得比 對象係黃子華 邊個都低質

係呀
其實幾好聽
你叫我咁樣up兩個鐘真係好難

啲人無聊咪乜都睇

拎紅館騷同youtuber片比
不如拎nolan黎踩笑波子啦

呢句真

bomba兩兄弟d戲咁屎，無梁朝偉既演技就收皮啦
連登仔真係

打機有 景三
vlog有 Ming仔
講故講game有 伍乞兒
笑下嘅有 CAPTV 不滅墨水
達哥潮文有 黎特
etc.
有但係有啲好低調出片好慢

之前有連登仔話佢正常樣 仲幾靚仔
笑到仆街

有心機拍既又無人睇
淨係無一個平台俾人放片已經夠慘啦
係連登放，睇都未睇又話人呃like
Facebook youtube放左都無人知
Click rate越低就越無人睇

然後就變左要條片夠爆先吸引到人睇
廿幾三十年前岩岩有討論區既時候
已經講緊一句野叫做「你的回覆是我的最大動力」
而家直情拍完都無人知，有心做既人點樣有動力做落去呀？

個環境就係大家一齊做成既，然後又要屌d人拍野垃圾
幾時先可以改做個風氣呀？
唔係屌有咩youtuber垃圾
係大家一齊介紹有咩youtuber好睇呀？？

然後你鍾意睇咩咪睇咩囉
唔好下下話人打手得唔得呀？

咁tik lee呢

但連登仔屌得啱
係連登post link 想做下一個熊仔頭/達哥?

直播打機一聽就知呢條友乜料都無 淨係識嘩嘩嘩
仲有點解佢淨係識著SUPERME 排骨仔著到柒晒

做咩話自己係垃圾

In uncle bob we trust

台灣有阿滴教英文
香港

人地大丁衰撚極都起碼識日文英文啦 你條窮酸毒又識啲咩呀

香港人低質冇計

大J

我都有話達哥好睇
然後呢度已經有一兩個狗賊話我係打手

攞黃子華去比
人哋一個兩個鐘talk show準備成年
每人收你幾百蚊
你同d唔洗錢用一兩個星期準備一條片嘅youtuber去比
好撚嘢
你都睇返百科全書啦最撚多嘢學

利申:唔係話youtuber就可以出d垃圾

係成碌柒咁
除左扮on9仔俾人笑之外真係無求生技能
不過好人好者都唔會群司徒夾帶啦

說個笑話
台灣英文

睇咗幾日
有教錯英文
有次睇完問咗1個HKU文學院+1個CU英文系+3個鬼佬確定下
滴妹堅錯

我d同學同我個中一阿哥都話好好睇，大j又勁又識得多野

其實我仲未知網紅定義係乜

拍下youtube鳩噏下有幾千幾萬人like就叫網紅

鄉下仔一個都冇睇過真心求教

李獻計屌打班垃圾啦

係個岀發點問題
太多人諗住做YouTuber岀名
打機，vlog, unboxing ,化妝，共嗚片，on9搞笑片，講時事，惡搞歌/mv
呢期興乜就做乜，個感覺就係為左吸view ，為左做偶像

而事實上人到左某個年紀，已經好少去追偶像

我想學下整野食，唔會去睇個taking wong呢dmk妹拍嘅教學片
我想睇攝影器材review,唔會睇ming仔果d明顯收左錢嘅打手廣告
我想睇時事評論，唔會睇笑波子
想睇人玩mavic pro,唔會睇大j第一次玩跌撚左落海條片，係禁都唔撚會禁入去

香港九成網絡紅人都係target 小學雞觀眾，睇嘅人係追偶像嘅心態去睇

如果你將d片嘅内容分類，同同類嘅片比較
就一如樓主所講，係不學無術，不值一提

所以click入去睇片都係害左佢地
因為youtube的收入令更多人想不勞而獲

香港有人教數

多謝提供笑話

邊段 好想知

外國一定係idubbbz

好鍾意imaqtpie
條友唔洗吸毒都可以咁開朗
真係好正能量
條囡又大波

山並先生

算吧啦 不嬲都係得達哥 大J 伍公子三分天下

計哥評價現今社會風氣

計哥點醒你班廢青，英國當你係狗

計哥道出事實，dse炒左就好死撚左佢，唔好浪費社會資源

多謝指教
睇完都覺得有d道理，都認同既

不過我覺得香港都好大部分觀眾係覺得
好笑=高質
唔好笑=悶

講真嗰句
達哥中文真係幾勁
睇下段片就知

思覺老師最高質

慘到冇人理

計哥都有打手

youtube清泉

達哥背果啲都係文學選修科既必讀課
有讀書既應該都背到爛熟
正如你背床前明月光咁 你背到爛熟就唔會唔記得
無讀文學既人會覺得好勁
正如我都有人話過我出口成文 成日吟詩好勁
但我其實真心唔覺得勁 求其捉個有讀書既都會識背...

我鍾意睇佢怒屌騎師

thats why我睇黃子華唔睇youtuber囉
thats why我睇nolan唔睇笑波子囉
明未呀

琴日個GT Sports Live個次再次見識到笑波子瘋人瘋語 語無論次⋯⋯

港台嘅話我而家淨係有追啾啾鞋 超級歪 囧星人 伯賴
其他都係外國個啲Vsauce之類嘅

點解唔可以比？
係咪要所有野都要同一收費同一準備時間先可以比較？

你咁樣咪已經認同左黃子華高質過youtuber
nolan高質過笑波子囉

只係你硬要係將個standard擺番落去youtuber到咋嘛

咁你咪繼續喺呢班人度揀邊個最「高質」囉

咩人睇咩野呢句真係真

巴閉

個咩笑波子，搭車d小學雞成日睇
衝出黎7賣下笑做小丑
其實都達到佢目的年齡層
(但冇拍攝技巧/內容)
條大j先on9，
垃圾啊叔想同小學雞互動
之後7到教人潮語
錯撚哂收皮啦

妹就太耐
求其搵到呀哥

好撚舊唔一定講緊古代

Mingjai and bob and 希治閣
其他收皮啦

Ming仔垃撚圾

慘在佢地全部入晒小學生市場
佢地自己應該都唔知點解自己拍啲垃圾會咁多人睇

有冇人可憐下我

仙人

我嘅問題係網紅定義係咪等於Youtuber或拍片啲網絡活動，唔係我係咪傻閪 我係唔係傻閪哩啲好易有結論

呢個又唔算好錯喎
有無啲大錯既？

老實講要求唔高
佢英文都算係咁
除咗intonation好做作之外唔覺得有咩大錯

依個點睇

你上面話完我傻閪，跟住問番我係唔係我認完傻閪，跟住呢？得閒見到我咪叫聲傻閪hi，我都會應番你

咁問過第二個網紅定義係點 見到大多數係以Youtuber，支那就啲乜春嘢直播

係咪有馬場冤魂跟住你呀

跟評哥，搵大錢

大家都係講廣東話，睇過微辣就知香港果d所謂KOL有幾低質，人地就算做廣告，我都真心覺得好笑好睇

正解

樓主你連邊個幫緊你都唔撚知？

邊撚個ming仔

Ernest do crazy 算ok嘅
不過自從去左日本讀書 拍片就好似無乜特別題材

大學都無讀個推

達狗d 英文好柒wor
我係hku 都覺得有小小醜😂😂😂

果件乜鳩野波波上cctvb 比堆大學男女神撚狗咁撚😂😂😂😂

仙人好氣量

講寶 有料點解要做youtuber娛樂你班on9網民

錯語境慘過唔識字呀
冇磨落去
黎緊如果youtube有suggest到錯野片就post出黎

夜啦，收皮啦

沒分紅係唔會有廣告

樓主, 依個問題都講咗好多年啦. . .

佢地都仲係有咁多人睇

佢自己都夠膽出片捉佢之前部分啲錯
跟佢學同香港幼稚園/小學冇基準試年代一樣壞撚哂師

有個Tik lee都係on9嫁 人又樣衰講野又串 以為自己乜都識 原來係個廢青黎 剪片又唔識 學人做KOL

個個都想左痴右痴搏出位
求神拜佛清泉個堆唔好群埋班垃圾度

佢地搵到錢

Bob叔呢

睇下香港人就知有幾mean啦
連阿滴英文都屌得落

只可以話有咩水平觀眾就有咩水平嘅youtuber

一個都無睇
唔知有咩好睇

分析猛鬼新娘潭真相

好老實Ming 仔講野 同埋 editing 嘅層次 同其他所謂YouTuber 差幾皮
你話我打手都係咁話

以為計哥講下馬...鬼都撈埋

有睇 其實都真心幾唔鐘意佢
又唔係生於英國或者長居 台妹學人教人英式英文
話我極右都咁話 香港人講英式英文都有資格過佢
因為香港人真正經歷過英治世界

BTW 不滅墨水永遠係香港NO. 1

佢有講過佢既英式口音都仲學習緊
教既未必係最準確
香港人真係最叻 屌晒全世界有幾廢
大佬人地目的係教 英文水平得低至中級既人
係咁勁既就唔洗上youtube學英文啦

仲有屌佢個班人有幾多個toeic滿分?

香港人係mean
阿滴真係錯

有咩衝突

你嘅意思係ming仔喺youtuber 之中最垃圾

我冇理解錯？

In vanoss we trust on9仔先會咁留意香港YouTuber

出左樣剩係睇過出樣條片

嬲嬲豬?

我睇唔到有咩分別，ming仔垃圾黎d求其走落九龍城行一轉就一條片，有乜深度營養?

以Casey都係 Vloger d片都混用唔到攝影技巧，唔同角度拍同一樣野,想問Ming仔有乜值得討論?講社會有冇社會數據資料做背景，去旅行有冇對文化歷史考究，定純粹口腔期同廢up
唔係話一定條條片需要好高要求，但一堆左抄右抄廉價娛樂就好心咪放上位，同唔好同人講話自己鍾意睇，因為好肉酸